4年前神預言 華爾街大咖斷言2020美國總統選舉結果

是撚但啦
最後講中嘅機會咪又係大約50% 50%
你估Sleepy joe同Trump真係咁大差距咩

由頭到尾都係media渲染姐
根本由day 1開始
佢地兩個嘅贏要就不嬲都係52 48 53 47咁樣架啦

2020
仲信media嘅
基本上等於On9